[澳門]雖然香港自已都未搞得掂 但都想聲援今日出黎既澳門人

以我知3毛都好中意挑撥 港澳台 3地既關系

今日澳門都有人冒好大風險出黎
想出黎多謝一聲

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

[8.19] 係咪覺得今日好多帶風向POST？幫你一次過睇晒重點！

多謝各位澳門巴絲打

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

我係澳門人，見到香港咁樣好痛心

光復香港 時代革命

係你地喚醒左我
香港人加油！

多謝澳門人今日出黎
請問被拉有幾多位？咩拘捕理由？

感謝澳門支持，小心保重！

多謝澳門巴打！！！